Harmi.
Walla kohtu polest said ette kutsutud Mihkel Adewits ja Mai Wides, need mölemad on Jummala ja kohtu seaduse wasta, keldut rummalad kolwatumad ellu ellanud, ja selle läbbi on Mai Wides ühhe enne aegse surnud lapse saand, se assi sai kohtu polest järel kulatud.
Tulli ette Mihkel Adewits, ei olnud temmal ühtigi mingid suggust wabbandamist selle rummala teoo ülle, ütles et temma rummalast peast, Maie melitamese läbbi temma jurre läind.
Tulli ette Mai Wides, ei olnud temal kaa ühtigi wasta waidlemist, tunnistas enast süi aluseks. Kohtu küsimese peale selle pärast et temmale se enne aegne laps ollnd, mis läbbi se on tulnud. Mai andis wastuseks, et temma wee tobrega on mahha kokund, ja selle järel temmal se surnud laps süindind.
Kohtu poolest olli arwata et Mai ennan süi allune on kui Mihkel, et Mihkel alles poisige on, ja Mai jubba neljande kasulapse Emma.
Kohtu möistus olli, Mihkle Trahw saab selle pärast wähentud, et temma 15 witsa oppi saab, ja Mai 3 päwa ja ööd puuris kinni istub.
Möistetud ja möistus täidetud
